下一步清算目標賠率

壹傳媒：1賠2
區議員：1賠3
港台：1賠8
教師：1賠20
公務員：1賠50
社工：1賠70
連登：1賠100
熱狗：1賠10000

買定離手

新民黨, 實政圓桌, 自由黨, 經民聯

醫護啦

唔記得左佢地！

壹傳媒：1賠2
區議員：1賠3
港台：1賠8
教師：1賠20
保皇黨內部清算：1賠30
公務員：1賠50
醫護：1賠50
社工：1賠70
連登：1賠100
熱狗：1賠10000

姐姐!!

你啲賠率on99

壹傳媒：1賠1.01
區議員：1賠1.01
港台：1賠1.01
教師：1賠1.01
公務員：1賠1.01
醫護：1賠1.01
社工：1賠1.01

仲有宗教界

屌…賠死你

咁清算都有分先後嘅...
我夠知全部都會清算啦

宗教界... 班仆街真係唔驚有報應

過關串曬佢

清算商家呢

壹傳媒：1賠2
區議員：1賠3
港台：1賠8
教師：1賠20
保皇黨內部清算：1賠30
公務員：1賠50
醫護：1賠50
社工：1賠70
宗教界（應該係天主教基督教）：1賠90
連登：1賠100
熱狗：1賠10000

清算都只會清算夏志誠

黃店：1賠1.1

壹傳媒：1賠2
區議員：1賠3
港台：1賠8
教師：1賠20
保皇黨內部清算：1賠30
公務員：1賠50
醫護：1賠50
社工：1賠70
連登：1賠100

買哂好過收息